點樣對付free rider?

個freerider唔聽電話,連presentation個日都唔撚返 x 有咩方法對付佢

Present 個日一齊唔好番

本身都想,但唔想retake

交report唔落佢名

冇落到佢名,仲同professor反映過,但professor唔撚理

殺

咁佢姐係0分？

照理應該0左

我都想,不過一撚定比黑警拉

咁你已經對付左啦

樓主讀咩U?
永遠同professor投訴都係成組攬炒
最多貼上secret就算

唔撚係掛 咁我今次咪仆街
八大